如果君君選特首香港人會點？

2017有民主之父
2020有民主之母

大家都深入民心

黃絲女神君君咁好人 唔會害我哋啩

好人有好報，君君我哋支持你

民主之母張竹君

第日畀共產黨炒家凍家產仲係咁好口先算啦

陳日君

rest in piece
做得惡魔喉舌就預左要還

on L 7 9, 有邊個做官唔應該死全家？全L部都係共狗